梁頌恆申英大狀彭力克來港助上訴

梁頌恆申請英國御用大律師彭力克來港助陣。

【本報訊】青年新政梁頌恆、游蕙禎因拒絕宣誓，被高等法院取消立法會議員資格，上訴亦被駁回。二人決定向終審法院申請許可，要求終院釐清人大釋法是否在解釋本地法例、有否追溯力等。游指本案涉及異常重要的憲法問題，特首梁振英及另政府要求取消另4名議員資格的案件均會受影響，故希望終院澄清。而梁則於本月底申請英國御用大律師來港打官司。
游蕙禎由李誌喜代表

梁頌恆申請人權及憲法專家、英國御用大律師彭力克（Lord David Pannick，圖）來港，高等法院將於本月28日處理申請。若高院批准彭力克來港，他將會到終院處理申請上訴許可的聆訊。至於游蕙禎則由本港資深大律師李誌喜代表。
據梁、游二人昨向終院提交的文件，二人要求終院釐清立法會不受干預的原則，是否適用於議員宣誓事宜、人大釋法是否不容許有第二次宣誓機會、人大釋法是否修改《基本法》、香港的法庭是否有責任宣佈釋法無效等。
案件編號：FAMV7-10/17、HCMP316/17
■記者黃幗慧

有冇錢找數先

傾家蕩產

豪賭一場

點都好，人地真係傾家蕩產，賭埋自己前途/一生去對抗香港人嘅敵人，就算唔支持都唔好冷嘲熱諷

收嗲啦,撚樣

彭力克，彭力克男爵，QC（David Philip Pannick, Baron Pannick ，1956年3月7日－），英國御用大律師，英國上議院中立議員，著名的憲法專家，1979年取得大律師執業資格。1992年獲委任為御用大律師。[1]2008年，獲封為男爵。

他的專長範圍是公法、公民自由及人權。[2]

他曾在香港的多宗法律訴訟中出庭訟辯，例如：

前立法會議員譚香文與香港會計師公會之間的訴訟
香港房屋委員會公共屋邨租金需要定期檢討的司法覆核
剛果民主共和國被美國基金公司追債案
外傭居港權案

外傭居港權

輸多過贏

外傭居港點都好過支那狗居港既

外傭居港權案, 外傭唔係輸左咩? 唔記得

根本D法官係亂判

都唔知係咪收左共匪錢

我好期待班勝利球迷一窩蜂咁痴返埋去。

咁你去柴佢台囉
睇死你唔敢即

第一次外傭贏,上訴外傭輸,終審外傭輸
上面唔知屌咩,人地專打人權,幫外傭有咩問題

剛果案輸 人大釋法完全秒殺

根本佢唔志在勝負 佢在意名譽

人地一輸就等破產

金已課

同意！連登仔 熱狗仲係度吠

熱狗不嬲都係食撚屎

不能同意更多

總之敗選就嬲晒全世界

自己從來無錯

完全係丁蟹黎

遲d取消埋英文做官語
叫班英國狗學中文黎打官司啦

D呀叔仲問D錢邊度黎

垃圾
( Show Blocked User - 泰伯 )

咪屋企人拎全副身家出黎幫手 湊錢都湊得咁小
今次真係唔撐都唔好潑人冷水

游加油

仲有班熱狗睇唔起任何其他抗爭行動
只要唔係佢搞 爭取乜嘢都係左膠呃錢
好多時同埋成班五毛不約而同上FB攻擊嗰班抗爭者

花生

好過d人得把口

終極一戰

真？
好有錢

上次幫佢地打嗰個係咪av仁

唔記得利伸：鳩估

終極一戰！加油！

雖然自己衰on9
但都表示支持 但唔會捐錢

法都釋埋仲邊有得打

無成本又可以玩野，點解唔做

Lord Pannick CV 又有得擦

雖然咁講係仆街咗啲
但你都係收返啲錢準備移民啦
除非同大陸有生意來往

擦失敗紀錄 ？

連登已經無人理梁游

游B

收皮啦 青政背後有紅色資金架

AGGER